[1Q題][求秒]陳生犯刑事既話會點?

好易，預俾人秒

坐監

無事

蟻多嬲死陳生

做財政司

上邊都錯，冇人秒第二頁開估

仍是(刑事)陳生

錯，但欣賞你思路

死毛全c

留名睇答案

嗰啲答案仲未loop夠？

就係囉，頭一兩日就話可接受

無事 因為陳方安心

陳述案情

冇人秒就開估算
ans:
刑事會 流淚 先眠

先眠

個答案仲弱智過班人重覆蟻多嬲死象

sorry, 失眠

陳瀅